英馬集運遇到奇怪狀況!!!

有冇師兄都遇到過?

係英馬訂咗個化骨龍，而家都顯示未出貨

但buy&ship就寄咗email嚟話有貨到咗佢地個倉

好奇怪，打去b&s問，佢哋只係話肯定有貨到左佢地倉，叫我申報左先，運到香港如發現唔係我嘅可以唔要，從未遇過，係amazon買好多次野，都未見過咁情況，拗晒頭。

你唔係應該問amazon uk先嘅咩

英馬顯示未出貨喎，問佢地乜嘢？問佢係唔係網頁出錯，貨已寄出左？

yes

更新一下
剛收英馬email，件貨已寄出，tracking id 同 b&s一樣，頂佢，話星期一送，但其實件貨已一早到咗，咁都得，真係奇9怪。